Ze draaide zich om om het te sluiten, en ik wierp een blik door een half geopend oog en zag dat zij alleen op een losse _robe de chambre_, die openzwaaide, zodat ik kon zien dat er niets anders was dan haar shift hieronder.
